幾時開始的士佬做埋傳教仕

岩岩係銅鑼灣上的士，一上的士就問我有無信教
我答無。 之後佢就話唔得架後生仔 要信教架，我笑左笑 點知佢一停紅燈就雙手舉起大叫耶蘇就係上帝 耶蘇替你死又替你復活 我即刻呆左以為自己入左邪教。 佢一路揸車一路另轉頭同我講耶蘇 幾驚佢撞 最後我頂唔順同佢講 如果你再另轉頭講耶蘇 我地就一齊去見耶蘇 。佢先認真返揸車。最後落車仲同我講 愿你信耶蘇

傳教士式

如果個個的士佬都係咁

屌 啲的士佬想吹下水姐

嗌的士佬

「打右燈啦～」

睇住啦 落離合呀

就前邊果個你老襟黎架

屌你老味小兒麻痹嫁你

郁下隻閪手啦

每一個耶撚都想拉個人入會
唔理果個人本身有無信其他教

屌 用愛膚堅啦

碌柒啦咁樣

有次臨落車個的士佬比左張耶教傳單我
乜撚野鐵達尼啟示 最後仲收平我

啲留言有聲

幾撚時郁到隻手呀

btw 係耶穌

神愛世人 甚至將祂的獨生子賜給他們 叫一切信祂的 不至滅亡 反得永生

試過坐過架癡線的士
個的士佬一路揸一路讚梁振英
話佢係大嶼山起左好多樓
用左好多錢起學校

落車仲要俾張手寫傳單我讚雜種
好辛苦先唔要同提佢找錢

重點係佢架車有曱甴

有冇同佢講?

1212

變哂教車佬